召喚痴線西(118)善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q:Liz係咪黃
唔係，佢係世界女，見人講人話，好識do

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Qundefineding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

有咩KOL專呃follower錢？

Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買）
Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲)
Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)

起身屌閪啦！

lm

Lm 唔該哂絲打開post

有無人睇緊cg live
睇到好撚燥，係咁阻住呀Ken 講嘢
一開始又係咁叫佢講，呀Ken講又話驚
又唔係講佢唔知驚乜春

個第三者真係仔仔

但阿ken個單野好撚爆下

第一次親口聽佢講勁爆

哇依家好似攤攤哋牌咁

係
估唔撚到呀真係
仲要講親cg都嬲到咁
應該好深感情

呀Ken仲要話自己擺明唔係外貌協會
Cg即刻燥燥地

佢係點講
Miss左

咩事咩事
冇睇到live

類似係阿ken話係ex
然後cg話 係ex 但唔係過去式
之後質問阿Ken係咪真係冇聯絡
然後開始火火地

想知佢話bbq直播撞到個觀眾講咗啲咩

Lm

留名

睇緊 佢地成日都係咁
講啲又唔講啲咁
好煩呀好想知咩事

Ken 想講但比cg阻止
好頂癮

係cg叫ken自己講翻 自己唔會幫佢講
但ken一想講 cg又叫佢諗清楚

d觀眾一路係度等 唔講咪熄左個直播佢囉...

cg不停阻止佢 我反而覺得Ken係件事入邊幾開心

妖晒左我好耐時間一直又話叫ken自己搞返掂 唔想再幫佢執手尾 到ken已經準備講cg就突然黎句咩有冇諗過我感受唔想佢講 話係觀眾叫ken講佢係唔想但又一直引啲人係咁ken講 到岩岩ken話咁完啦 又係咁問有冇乜同觀眾結尾
煩撚到閪

我覺得 Ken其實覺得件事冇乜野 係講得
只不過係講起嘅話CG會唔開心

其實係發生咩事...
又話之前佢地直播訓教吸引到某人睇
即係點第三者？

cg不嬲都係咁

好少睇佢live 佢好似想ken講但自己又唔想再聽咁應該係好矛盾心態

佢成日都係咁 懶係自由聽人意見 其實就係想人跟佢個套
根本佢地兩個都係固執到傻 但佢淨係識話呀Ken

佢地好中意吊人引講啲唔講啲
明明ken都就講到出聲 又阻止
佢玩哂

有無人係cg channel會員睇得返bbq條live 個觀眾講咗咩黎

係呀 我成日睇佢地直播
但有時真係煩撚到忍唔住熄左
cg成日營造到ken係世紀賤男咁(雖然唔知真實係咪啦)
最記得上次直播有人留言話呀ken好好
cg即刻話你地睇唔到ken嘅所有嘢
咩表面上好好 但係其他方面點點點咁
想話ken其實好衰

我都想知 好撚頂癮

啱啱追痴線西 見到話ken單嘢好爆
即刻㩒入去睇 諗住食花生
點知入到去15分鐘 兩條友不斷徘徊喺講同唔講之間
前面miss哂 我唔知咩事 但兩條友勁扭擰 好煩

好少睇佢哋啲片 唔了解佢哋 但單單睇啱啱嗰15分鐘
有啲覺得ken唔係幾鍾意cg cg話講出嚟會傷害到佢
叫ken可唔可以企喺佢角度諗 ken完全無反應
正常男人聽到女朋友講𠵱句 應該會即刻停
比人感覺佢哋似係為咗繼續run個頻道而一齊
(純粹分享睇法 完全唔熟佢哋 講錯屌細力啲)

好煩 成日直播嘈交

無追開佢哋 ken之前係基？
咁其實佢同cg係咪真係一對？
定純粹一齊拍片 但cg鍾意佢？

佢成日都淨係話ken
平時直播都睇得出乜都係ken做
頭先個直播 佢地煮麵都係ken煮
自己就坐住係度un un腳

仲有 食親嘢都要斤斤計較
例如頭先食燒賣一定要每人5粒
仲要數住真係未見過人咁樣

我個人覺得cg性格都幾難頂

呀Ken係雙性戀
之前都有相流出曬 無可能唔係情侶
同埋見啱啱cg一講佢同佢ex d嘢個陣燥到咁
唔係一齊緊點會咁介意

但Ken已經淡咗咁...

相同Ex?

妖 仲諗住入去佢哋個live睇吓有咩花生食 都冇咩發生過

佢地好似一齊咗好耐？之前睇過啲合照cg都仲未好肥
估唔到咁多年ken都仲會同ex聯絡

真係對Ken影響好深
已經係中學嘅事 但依家仲有聯絡

我自己覺得 如果散咗正常都唔會聯絡/block啦
ken仲要已經有女朋友喎 聯絡得仲要咁close, ken應該對ex仲有感情 好撚深厚嗰隻

係啊！觀眾話cg 食好多（咁的確係事實）
之後佢就話ken 食仲多，但觀眾只係姒貌取人，又定形左blah blah blah..
觀眾讚啊ken 又話自己係真性情就比人屌，ken 只係係面前扮哂野
有d 觀眾都會讚cg 又唔見ken 彈出黎數臭cg

仲有一次佢地打邊爐放題
cg係咁點呀ken出去攞嘢飲 自己又唔郁
有觀眾話ken真係好好
cg即刻話ken有鏡頭影住就咁樣 話實質唔係咁
總之就成日數呀ken
其實平時睇live睇得多都睇得出ken係好
乜都係ken做 食完嘢一洗碗cg就話自己隻手痕想叫ken洗
尋日定唔知前日個live仲要屌ken
話平時觀眾鬧cg果陣ken唔出聲話翻d觀眾
搞到cg⼀路俾人鬧之類咁

邊到有ken同男朋友相，想睇

有一刻ken想講
不過cg話ken如果講左就係冇考慮佢感受
會令佢幾唔開心 跟住ken先停左

其實之前有啲直播都有提過呀Ken係個比較對感情呢樣嘢唔敏感嘅人 佢自己都認同
所以可以見到好多時cg話佢又好 佢都無乜太大反應
而同時有時cg 唔開心佢都唔係好sense到同表現出同理心
我開始覺得佢哋有啲似現實版嘅the end of the fucking world個女主角又係成日有個句講個句得罪人
個男主角又係對其他人無感情交流到

我係覆緊佢問ken同cg係咪真係一對
流出嘅只係cg 同呀Ken既摟摟相

我諗對ken黎講佢ex就好似張愛玲小說講既白玫瑰同紅玫瑰咁
如果佢ex係男性既話 可能對方就係令佢發現自己係bil既人 個難以忘懷既感覺同重要性肯定仲大啲添

cg真係成日坐係到嘜都唔做 老點呀ken拎呢樣個樣
一覺得熱/肚餓 就發哂爛渣咁

佢久唔久一次直播就話呀Ken假
咁起碼呀Ken真係做緊野 /肯做個樣出黎
cg成日打正旗號話自己真性情就發癲
啲港女格出哂黎

知道佢有時濕疹個啲可能會影響到心情
但都唔係咁樣發哂脾氣/對另一半咁差

Lm
追完post都係唔知cg ken發生咩事

幾時會再開live 成日都miss咗

阿珍同蝗虰，你兩個咪鬼再呃妹妹仔錢啦，6日正常暗瘡都會謝啦，講到你啲產品有用咁

平時又講到自己啲皮膚好正 叫大家係陽光下睇清楚自己啲靚皮膚 而加有新product 出 就話自己有生暗瘡

諗起以前亞視暗星，有錢有暗瘡，無錢無暗瘡

我搽oxy/ bodyshop茶樹油都唔洗6日

神奇到雀斑都無埋

呢隻之前係光時定guruguru買，都幾有效，揸完一晚就消腫

個蒜頭鼻平時P相要唔要一粒鐘

個樣好似豬

Kiko 真係幾唔話得下 同埋佢都講得岩
家務永世做唔晒 唔好迫得雙方太緊

佢塊面依家肥腫難分咁 明明幾年前仲幾靚
劣化得好快

之前睇水魚洗廁所果條片 都想知佢用咩清潔劑
comment 勁多人問 佢唔答 都算啦
佢有一個cm話之前ig有分享過
咁我入去佢ig睇啦 屌 乜都冇
你po ig story又唔save低, 咁即係點呀
係, 你冇責任去答人問題
但我連個牌子都唔撚知係咩, 我點撚樣google
你係唔想煩既, 你就咪鬼分享啦, 唔好係條片講到幾好用咁啦

原來虰虰個日pack貨係pack來送比人

如果Ken偷食佢梗係仆街啦 但係cg都唔係好得好多 次次live都喺度單單打打 我心諗你咁撚憎佢就唔好同佢一齊啦

我係呀ken會覺得 心很累
就算岩岩拍拖幾愛都好
一齊左咁耐 身型又走埋樣 唔通鍾意佢真性情咩

所以有時係咁比cg或觀眾話 都唔出聲 係有d原因既 應該無晒感情 純粹為channel

佢又真係港豬黎嘅，無錯

我粒大毒瘡用一日已經冇膿 第三日焦都甩埋

笑死

用茶樹油*

CG一定有留戀 佢勁自我中心
咩都要ken就佢／跟自己個套
除咗ken仲有邊個頂倒佢

六日先謝得嗰少少就叫人買

點解冇人係佢張咁嘔心嘅相話佢？
個個都係讚佢架喎 定佢del 左？

仲要人地係已戒護膚品
咁送俾佢有咩用
ON99

仲要揀啲有波GAP相

屌 屎盤條裙真係好樣衰

送俾啲冇暗瘡嘅就效果圖都可以慳返 直接話個個用完都冇暗瘡

呢條女係咪藍成個youtube一係介紹淘寶 又話食麥當勞又係咁講搭地鐵用八達通自動增值 仲要勁多蝗睇 下面啲留言係咁讚佢叻 然後話香港啲後生應該以條女做榜樣 藍絲狗衝出黎話擺明係香港啲後生唔上進 成日講到生活艱難 睇見都想嘔

聽佢口音，都仲有d鄉音咁，唔藍都係超級港豬

條紫菜眉

有哂鄉音應該係蝗佢有條片話淘蒜頭落香港真係痴撚咗線，落街買唔會快啲咩

炒晒車

我覺得cg好慘
佢講得亞ken係鏡頭面前扮野，都唔怪得佢。
當你被男朋友背叛，但d觀眾仲要係再留言話亞ken好仔，係好男朋友。自己都會心理唔平衡啦

仲要結婚戒指都淘寶

屌 條女一年365日番工 自己奴性重就唔好話香港後生唔上進啦 一堆不知所謂廢老衝出黎屌香港後生淨係識屌屋企屌政府on99 有啲experience唔係話儲到好多錢可以代替到

上一個post點解話呃ki條仔係藍絲嘅想知

想知too

啲廢中廢老係咁，成日覺得自己最刻苦耐勞，叫佢落住雨踎街食飯，仲會安慰自己捱下就過，俾草佢食都照哽豬知道要被屠宰都識反抗，佢地唔係，被虐到覺得俾老細剝削係咁架啦，認命啦

我都覺，特登開個窿露佢兩pat野出離

想知佢住個度係買定租
講到自己咁慳 間屋整到爛達達
覺得反而好浪費

講到自己年中日日返工
但其實做RA同教琴都無咩勞動成份

送埋比藍絲蔡嘉欣

做RA無假放架咩
又唔係做sales 多勞多得

有名你叫蝗虰

單講呢件事啦 唔討論佢地啲性格
冇人接受到自己男朋友同個ex仲聯得咁頻密
真係好唔尊重

啲鄉音勁重

之前有絲打話佢721無出過聲 我仲cap咗張佢有講721唔見人嘅相
但玩小紅書 派pr gift比藍絲kol有幾撚黃呀虰虰
抵你爛足咁多年面賣完酵素呃妹豬仲唔夠

Focus佢黑心商人算啦
Spin藍黃又罵戰
Btw佢成間野啲人樣又豬又港豬
真心難頂

互相體諒夫妻真係好好
尤其是香港社會女人要打理家務仲要出去返工

真係好仆街
睇Cg ig d story，我覺得亞ken直情已經係一腳踏兩船。
我覺得cg直播要咁講，係因為佢真係要個發洩渠道。
但睇佢地d片，我會唔明點解仲可以忍得到，點解仲可以原諒佢。

因為Cg離唔開呀Ken..

真心覺得ken其實唔中意cg 當佢再講個ex既時候
佢眼神好飄忽係典型講大話個樣 講起時候仲要好似好津津有味咁
我覺得ken係知cg對佢好 但同時敵唔過新鮮感
佢地依排出sweet片愈覺得佢地做比ex睇 事實上ken心裏面有另一個

聽佢啲語氣應該忍左好耐
佢講bbq個單野
其實我估應該係ken個ex睇佢啲直播
然後突登去撞佢地
所以cg講個陣咁嬲
同埋話佢地開始聯絡返嘅時候
係岩岩開始抗疫個陣
咁姐係都唔係好耐姐

係咪你key架

係

笑死 key得好好 冇違和感

仲要好多comment都係簡體字

佢喺咪有mon post😂😂
又喺度懶清高啦
有錢賺就話自己唔係為賺錢 喺為有需要嘅人
有人問佢野 佢唔中意答 就話自己喺ftm無時間
有需要問佢野 又唔見佢願意答人？
呢啲人轉個頭又話自己係天秤庭 ftm乜乜物物
佢唔覺得自己真喺好黑人憎既咩？
Follow佢問佢問題仲要受佢氣
佢真喺以為自己喺公主？？？？

擺明日日夜夜mon post 應該嬲到爆但要扮EQ高

講真 CG講到咁有問題 會唔會分手算
咁樣既關係遲早朋友都無得做

我冇睇到直播
特登去撞佢地....痴線，咁癲

我覺得佢地所謂嘅男女朋友關係都名存實亡左，而家只不過係因為條channel 所以個關係先繼續維持落去

佢地兩個都係當YouTube 做正職，一個幕前拍片，一個幕後剪片，兩個無左大家都唔得

見到佢地兩個琴晚搞到咁僵幾心酸，cg就話為左channel 著想唔想爆出黎，ken 又好似無乜所謂咁好似可以話比大家聽。正常如果唔想比人逼問就即刻完live啦，但ken好似唔想完live咁。真係唔知佢地兩個想點

下？！屌 咩人黎架... 佢地直播講架？

做RA唔係好低人工咩好明顯佢都知搵唔到錢 全職教琴算啦 最嬲係佢係comment講佢個度唔太裝修係因為佢諗住用BNO移民！！！

我屌！！！！！益哂啲藍絲港豬！！！！

唔係扮女人撞佢地
但條友一開波係扮女人去接觸阿ken

去到英國冇得淘寶喎得唔得呀佢

為左打份工咁

張sofa一睇就知好快爛做咩要貪依啲小便宜呢？
好快又要去堆田區
做咩唔比多少少錢買張靚嘅用十年
咁仲抵玩啦

其實
點解要live訓覺？
點解又會有人中意睇？

兩邊都有責任啦
Ken出軌就點都係佢衰啲
但CG都有責任架
另一半做錯嘢傷害你（疑似唔止一次）
你唔分手 其實係自己傷害緊自己
衰啲講句 自己攞黎

點分手
分左手CG係nothing...
事業愛情兩樣無唒
佢根本無自理能力

呢個我都唔知
當聽cg d鼻寒聲做ASMR?

係呀
有觀眾問可唔可以再直播瞓覺
然後cg話唔好
因為阿Ken惹埋啲唔知咩返嚟
然後cg話 條友目標唔係佢
係阿ken咁
又話阿ken發現呢個人入左黎之後
反應好大(？)然後唔知做左啲咩咁

呢條女真係好痴線
淘結婚戒指已經好on9
(提外話 其實香港嘅小店 好多冇石嘅婚戒都係幾百蚊/一千內)
然後再話買平啲嘅戒指可以換下款
乜結婚戒指唔係代表同另一半一生一世㗎咩
話換就換

其實佢u grad可以搵份高人工嘅工 唔洗打兩份番足362日姐

唔知佢有無商業登記呢

間舖啲野符唔符合消防條例呢

點解佢開live個陣唔咁講嘢喎

佢個world得1kb?

好襯最左手邊嗰個

係咪babygirl 佢同發福既pkj好似

佢咁樣只係叫生存, 唔係生活
連張梳化都要淘舊海棉返嚟DIY
真係新移民都冇佢咁寒酸
又唔襟坐 遲D爛左又要扔 製造一堆廢物
未撚見過人蒜頭都要淘寶
真心俾你慳到100萬返嚟又點
成世都俾人笑

我都係咁覺得
其實都睇得出Ken係真係想斬欖
反而係cg一直唔肯放手 用channel嚟做藉口留住啊Ken
根本兩邊都有錯 唔存在邊個慘啲

【貓奴注意】暴動手足搞嘅網店做唔住喇～搞手只求打個和！

有賣女人野 大家睇岩就幫襯下

可能分左手先係一個學識獨立嘅機會呢
食個世界無話無左邊個唔得
好想Cg黎個了斷
放過自己放過別人

依*個世界

Cg已經去到一個地步係煮嘢食攞鹽醃下塊牛扒都可以喺到講話驚濕疹發唔肯做嘅時候（但同時又可以唔理濕疹食榴槤）
佢應該會真係覺得無咗呀Ken會成個人生崩潰

唔話得佢濕疹㗎！
之後又屌觀眾㗎啦
: 我係泰國d 濕疹會好返好多，係氣候問題唔關戒口事

直播個陣四條友睇留言睇到黑哂面又唔敢反擊淨識block人

佢家姐咩來頭？
睇返live 佢成個皮膚專家咁既口吻教人護膚

哦以為琴日個live咁刺激

有時啲人勸佢減肥都係為佢好 佢就起哂鋼 明明人地冇笑佢 佢自己咁易嬲都係潛意識覺得肥有問題啦

你好了解佢
CG唔放人走 又繼續對ken呼呼喝喝個下好野
我係佢就收歛少少

擺明呀ken唔志在

岩啊！有時觀眾真心關心佢，但反而被屌
痴撚線

佢啲鄉音
高風險佢讀高風蜆

讀bio chemistry
Skin need個founder

琴日忍唔住睇佢片加個dislike
等我sum up下：
結婚戒指淘番黎 百一二蚊 仲要有開口較大細

原因：方便換款 我心諗 傻的嗎 老公都唔換 呢啲對戒點解會想換 勁怪 仲讚話好舒服
張梳化係佢老豆用人地舊衣櫃啲木左dup右dup整 再加個厚墊
好怪成件事 睇到我好尷尬
佢係好慳 但係慳到好驚 儲到幾多一百萬 有錢都咁辛苦 帶又帶唔走
不如用得其所好過

你個post入唔倒喎

有錢都唔搞搞塊面
平時ig嗰啲化妝片一粒雀斑都冇
佢就位應該就得幾辛苦

佢啲眼睫毛同佢好朋友spoon一樣款

如果淨係氣候問題 又唔知點解唔洗得碗唔掂得鹽
不過佢中意啦
又sen又重份量又濕疹
難聽啲講句 所有籍口都比佢摟曬
佢覺得無問題就一直會變成一個loop同無咗呀Ken唔得
叫你減肥食清啲唔會係益咗我哋㗎cg
試吓信吓人 take咗個action去改變先啦
咁你就唔洗仲同個搞到你陰影嘅人一齊受罪落去

利申 支持咗佢好耐 比佢屌完一次後先深感體驗到佢個啲蠻不講理

立法會選舉押後一年整合
1. Luke de Pulford
2. Reinhard Butikofer

記者
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.

組織/報社
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.

因為好多人出左一個tweet以上，或者用thread嘅形式出tweet，所以只有第一個tweet嘅link。大家可以跟住個thread一路like同retweet。
已經盡量每個記者/報社/名人/組織一個tweet。可以嘅話就直接上twitter等tweet啦

唔知點解del左post

啱啱先買完嘢

唔係港豬咁簡單啦

用三萬去買chanel袋 但結婚戒指就淘寶百幾蚊

介唔介意post多次條link上黎

仲淘寶

著得好核突d品味極差

一條裙直落都叫穿搭
佢係咪唔知穿搭呢個詞語點解

屎盤幾時收皮 佢啲reply真係...

同hagone一樣用埋個死人🙂

窮酸到咁仲要拍片話俾人知 好自豪咁
與其死慳爛慳不如增值自己 搵份高薪啲既工

有人叫cg著多啲唔同顏色嘅衫吸引觀眾眼球 佢就屈人性別定型 女仔要著靚衫

可能下條片教你自己車個chanel袋

我諗其實係淘寶高仿

終於搵到佢係藍

在大「是」大非前，錯就是錯
痴線西冇解錯
原來真係藍

【貓奴注意】暴動手足搞嘅網店做唔住喇～搞手只求打個和！

個post唔知做乜冇咗
有興趣嘅入下面條link就係手足間舖

頂 柒咗 至啱

個post有講 手足因為某啲原因賣埋啲貨就唔諗住再做落去喇
所以應該真係清埋啲貨就完
其實有好多貨都已經俾巴絲清咗
不過大家有興趣就入去望望啦

入面啲貓貓野好可愛

Cyn點同佢做朋友

有冇人覺得其實呢啲眼睫毛好核特

「Kelvin明白嘅 唔好睇Instagram囉 Quit Instagram囉」
有咩分別 啲PR差到

好想整microblading同eyelash extensions 不過見到佢即刻冇晒胃口 甩色甩到紅 眼睫毛又一條條咁
係咪整完隔幾年真係會搞成咁

睇完條片法國蝗虰真係勁雙面

以前痴線西好高質

以前痴線西啲大佬b片
睇到依家仲記得啲台詞對白

仲有minnie dove未用過就話好用嘅洗頭水廣告

依家間中都會去睇吓
真係好好笑

撞人化妝水

水魚張捽左個眼影一萬下都無色但佢話「出色度高」

虰虰到底sd左幾多pr gift 出去
連我中學個師姐都有收到
ps 佢都唔算kol 好偶然下會拍到廣告 都唔算係model

Girl lee

佢左邊個全身圖用咗個好怪既鏡頭 搞到個頭勁細 下身勁長 d比例錯哂

遲d唔知會唔用淘寶淘知性療癒bb衫

佢地兩個點解可以將自己啲野攤曬出黎講曬比觀眾知真心覺得好奇怪 另外就係cg既然話係現在式 點解仲可以講曬出黎佢地啲唸法點解咁奇怪最衰尋日skip左live無睇

姐係ken之前係gay? 而家第三者係男人？

藍絲

多謝整合

Ken 承認左佢自己係雙性戀
而家有無第三者不得而知，佢地先知，但ex係男人

可能用咗類似廣角鏡？拉長個人可以顯瘦啲

咁啲觀眾有冇講啲乜嘢同畀意見佢？ 其實Cg咁樣講得出嚟，佢都應該想有人(觀眾)點醒佢同當頭棒喝佢la……

如果畀著我係live, 我會直接叫佢同ken分手， 唔好約再作賤自己，愛自己多啲

散播子孫即係ken同嗰個ex扑野？
唔明

係 la ... 根本唔係男女朋友關係, 係sp
Ken又係ge, 好心唔好糾纏喺呢啲關係上面， 你話真心相愛就話啫， 個男人根本當佢sp， ken仲要永遠都處於被動狀態， 根本個男人就係有心玩佢， 當佢玩具同發洩對象

但如果Ken同個男人係現在式嘅話， 根據去同阿ken以前約會個pattern (次次都要sex)， 係咪即係意思宜家同個男都有性關係？

*可能有性關係？

無比意見
因為當時講緊呢壇野嘅時候係凌晨2點，講左成粒鐘
兩條友好似玩擠牙膏，欲言又止
上次啲整合好多都係CG閪住面咁爆左1,2句出黎
啲觀眾就憑果1,2句去估發生咩事
然後個個留言都係話講啦講啦講啦

好好奇sona以前只係做店員一名現在咁富貴

佢地無親口講，我都唔想揣測任何野啦
現在式可以係純聯絡無見面？
佢地其實同居，又一齊出入studio，應該好難鼠出去

純聯落但冇見面嘅話，Cg都可以話現在式, d對話應該曖昧到不得了， 真係難為Cg..

題外話:佢哋而家喺搬咗出嚟住？定係係Cg屋企同居？

CG屋企啦
就係因為有屋企人開live唔方便先租studio

做咩咁多人講九記牛腩cg😂😂
Ken 出軌之前都討論過
好明顯就係cg 驚冇左ken 就人生己完
Ken 自己又要靠個channel 筆錢維生咪格硬忍辱負重住先
武肺完左個channel 都應該玩完
Ken 自己起個新channel 或者搵返呢類剪接工實大把野撈
相反件九記牛腩肥又唔減,日日食大堆脂肪然後訓教
過唔過到三十歲都成問題

但好似Ken 都無住喺cg到？之前喺studio直播都前後腳到
係咪因為之前cg話呀Ken 住喺佢屋企又唔比錢所以就無咗一齊住

*再

其實覺得Cg屋企人唔鍾意ar Ken

因為有一次開live， Cg屋企人突然間返嚟,Cg個樣係變曬， 完全係嚇親咁嘅樣……

仲有一次live係Cg唔想阿ken出去廳食麵,要佢匿係房食， Cg同Ken講話"佢哋"(屋企人)會唔鍾意……

但無奈Cg一定要阿ken陪，所以我覺得喺Cg屋企人因為呢個原因先至畀阿ken住喺度( 其實我覺得Cg屋企人應該有說話比Cg聽，所以Cg同Ken計錢先計得咁精準)

佢老公有錢

其實呀ken根本自己都enjoy呢段偷食關係,衰咸濕

但談吐修養都好大方溫柔

佢屋企本身都唔差 睇談吐都知 同hagone差好遠

不過重點係佢老公有錢

以為三個dion

你係同阿ken一齊嗰個男仔？

諗法呀絲打
點解成日見到啲人打唸
唸係讀唸書個唸喎

條豬西乜撚野態度

嘩咁都比我開口中

哇屌唔係嘛 西到
大半個月先覆你都仲肯上去
我係你我就即走
事後佢問你點解放飛機你就話係呀我就係你口中講既細客
唔記得同你講我有事黎唔到啦唔阻你返屋企瞓覺啦

咁佢之後見到個客係你,有咩反應?

不過杜小喬又真係幾靚嘅

態度咁西

下絲打 咁你仲有無同佢上去？
Btw佢都on9 見到撳lift係同一層就好醒水啦

佢即刻變面 講曬英文咁 話opps sorry I don’t know it’s you

仲有 諗返起都覺得好on9
以後罷買 佢啲態度真心不了
係ig講到同啲客好close好friend咁 完全兩回事

真係勁假 其實依啲有錢水 賺錢買花戴
痴下KOL搞品牌想出名 根本無心做生意

咁嘅態度都仲幫襯佢
有冇咁需要佢d護膚品啊

究竟酵素有用d定wult啊蝗丁

仲記得之前丁丁話陳美玲個偽瑞士牌子arzt skin 黑頭勁有用
究竟咩先有用呀

爛面界KOL
美白丸用左五日連嘴唇都白幾度
但Wult用左個半月先有效
美白丸先係仙丹神藥

2張圖都係話食完個酵素呀
講得唔好sor

係俾我即刻走啦
仲幫襯佢 神仙水都唔買 何況佢d products 又唔係特別勁

可能能好似暗星咁卡拉卡拉咁用

佢咁嘅樣仲sell自己出嘅product

個嘴搞咩

佢啲牙凹咗入去個咀好怪

有時仲會用簡體字reply九成九新移民

琴晚飛住睇咗少少佢淘婚戒個條 dislike咗 希望無計views 真係好鬼寒酸 純銀都算 但開口戒真係利害了我的蟈仲話之後可以轉款 咁不如唔好戴

佢整容失敗之後個樣好似隻馬

好想睇佢老咗點乞食

佢真係無哩貴氣好大陣mk味

有啲人成身紋身紋到好型好好睇 但係呃ki真係好大浸柒味

好撚柒呀救命

個人覺得呢個都紋得唔好睇
但個樣好過呃ki所以啲紋身都順眼啲

話時話都幾佩服絲打你可以睇曬成個live， 仲要睇足咁多個， 因為之前我睇過cg同ken d live, 睇咗20分鐘已經頂唔順, 真係悶到黐線, 講嘢一舊舊，仲要講啲又唔講啲……

有陣時觀眾問佢哋問題(都係唔係好私人嘅問題)， 一係就唔答扮見唔到， 一係答非所問，好hea咁答， 一係就串串貢咁覆觀眾……

同埋有陣時都唔知佢哋開live做乜嘢 (感覺淨係為賺錢)， 一係你就每個live set個topic畀觀眾一齊討論， 幾次睇佢地live覺得個內容勁空洞， 又冇意思…… 淨係講佢同阿ken嘅關係先有啲花生食下……

所以都好明點解佢哋咁耐都未過十萬訂閱。

其實小喬都唔算差啦
又白白淨 大眼咁

係 佢地啲live真係垃圾來 問10條問題都無一次係答得到我 反而一見到有觀眾課金就秒覆 不如佢地索性定時定候開個platform比人課金算啦 直播淨係有得睇住佢地自己吹自己食 又唔係好睇 廢到嘔

隻眼咩事 ？腫到好似比蜜蜂針咁

佢一路講野但個下巴無郁過 仲衰過do姐

越減越肥

個樣點解咁奇怪

好撚恐怖
相信落咗妝之後恐怖10000倍

呃ki紋得太亂，無鋪排所以一啲美感都無，好似亂咁塞咁

之前有絲打話佢蒜頭都淘寶

結婚戒指都淘寶

普通樣啦但佢以為自己係上菜

好耐之前喺黨鐵度見過佢，嗰陣望下到邊個站，之後就望到佢，然後又咁啱比佢見到我望到佢佢就好似女神望住啲兵咁，個樣勁不屑

屌使唔使以為自己咩新鮮蘿蔔皮，好似以為我垂涎佢美貌咁

化咗妝都咁嘅樣

都唔係同一邊臉
虰啊虰 你不如索性搵個皮膚好既 戴你副眼鏡扮係你仲好啦 效果唔洗等五日添啊

i mean兩張相影既臉唔係同一邊

Agree 有陣時 見佢多多藉口 唔想變咁 後生女就做返後生女 靚啲 整齊啲 唔好晒左啲青春 咁當然唔一定要跟晒人地做啦 但某啲位 人地會主動講或者俾建議 可以聽一聽先 唔需要發脾氣既

其實cg幾多歲？我仲以為佢30up

係囉

同我諗嘅一樣
我只係睇痴線西去留意cg ken啲嘢

睇到眼都凸埋點解佢兩個經常公開出嚟俾人食花生我無追開佢地 睇痴線西覆述返覺得兩個都唔係好識尊重對方 成日互數互埋怨
點解仲一齊到

唔識分係唔係炒作

好似26 唔肯定

好似法拉利姐

想當年我都比佢啲暗瘡片呃過
仲走咗去買啲product

呢個女仔幾正

覺得彩色 成身都係個d好mk
簡單紋個圖案仲靚

唔知呢到多唔多人睇
狠愛演竟然因為（疑似）錢銀問題暫停更新

見過真人 樣ok 但d牙真係嚇一嚇
不過見最近d片個樣劣化左好多咁

笑𠹌左

點解可以咁醜
超越老積怪嬰咁款

佢化完妝個樣 勁樣衰..
個鼻影唔知想點咁
見到都唔開胃

又話搵瑞士lab 研發個護膚品乜乜乜

其實佢地自家研發既products 如果可以做到咁勁既話
咁我諗sk2 個d可以收皮啦
人地d大brand唔知拎幾多錢出黎做科研
你間美容院都講到咁巴閉搵lab做skin care

仲要佢老公望落細佢勁多
出街人地會唔會以為係佢細佬

諗起有套戲
一出世係老人家之後越大越後生

成隻馬咁樣啲眼睫毛又似曱甴腳 我係佢條仔訓醒見到佢喺隔離真係會嚇撚死唔知點解一向都覺得佢俾人有好污糟嘅感覺 老泥妹

慎入！
佢個鼻影畫到好似俾人打瘀咗咁
對假眼睫毛同個下唇都好恐怖
成個樣越嚟越似妖怪

個妝真係好唔掂

唔鍾意杜小喬 但佢都普通樣

仲要佢成日去紋啲新嘢用嚟遮住啲舊紋身 但係又唔係遮/改得好喎
嗰啲藤蔓定荊棘咁嘅嘢搞到隻手好似俾蟲躝緊咁

有睇!
話係因為妮妮嘛
牛排否認咗 但妮妮真係unfol咗蛇丸同胡椒

就角度就中上 唔就角度真係普通樣
睇viu綠豆前傳嗰陣唔覺佢有幾女神樣
普普通通妹妹仔樣

竟然覺得佢哋講嘢好盞鬼

我都有地鐵見過佢 佢都應該睇得出我認得佢
不過又冇你講到咁 但佢成程搭咁多個站都係到唱歌
好似好想人認得佢咁 個陣覺得佢好鬼奇怪

same
平時追po都feel佢性格差
我鍾意乜都擺哂出嚟俾人知
唔明點解咁多人睇佢

竟然認得阿仔
咩事真係當自己係明星？
有冇人記得佢話海葵一出世就好出名 要畀定啲心理準備佢嗰張圖

咁撚on9
不過都留意到依排啲片蛇丸同胡椒兩個會一齊拍
牛排就得佢家姐老豆

可能會
佢好似30頭 已經搞成咁 過多幾年點算

會唔會好似yaki咁款

個咀都係

吓咩事好鐘意妮妮

台灣啲人係咁鬧佢
好似就係佢搞到狠愛演反面

仲記得之前睇佢地扮F4 笑到我仆街 以後無得再睇不過最估唔到 一段十幾年友誼都可以因為頻道而斷送

一出世個樣已經咁怪雞 老人feel
係要啲心理準備嘅係難忘嘅

唱歌?

講心寒呢幅一嚟就打大佬
hagone好似唔識解幽默呢個字

F4真係睇咗咁多次都覺得好好笑
本身個channel得牛排同胡椒，就無乜比較
但一有大蛇丸，大家就好鐘意，而且胡椒本身同大蛇丸熟啲，就玩得放啲。感覺就更加似成個channel佢地先係主角咁，牛排可有可無

頭先都想cap佢妝後個樣上嚟
個鼻影真係搞唔掂

佢今日岩岩30咋

可能係因為個樣太衰先比醫生認得

cg性格差真係隔住個mon都feel到 記得有次佢講英文money heist講錯個讀音 咁啲觀眾就提翻佢個正確讀法 cg好似起曬鋼咁 即刻話「係咩？我之前google過好似係讀xxx (佢原本讀果個)個喎 」我心諗 多過一個人話個讀音唔啱 咁你之後讀翻啱咪得 係都要唔認自己讀錯 仲係到狡辯咁款 啲咁少既事同埋鏡頭前面已經咁 好難想像鏡頭後會幾難頂

隔離台灣YouTuber post有講
有d巴絲分析得勁詳細
一齊討論呀

想問有冇傳送門
我搵唔到

蝦乾條片hide comment

佢hide我cm

慎入

嘴側面啲肉一舊舊硬膠咁
塊面又黃又黑又油

真係？你識佢？

佢已經準備好了！

建議推出公海
平時賣廣告已經係今日賣a牌美白
聽日就賣b牌美白
依家搞生意都仲係咁
個酵素咁有用嘅話就唔洗用佢呢set skincare啦

死啦 我已經幻想到蝦毛變阿伯係乜樣

覺得蝦毛有少少似coffee個仔

好似雪姨

條友好撚快手 岩岩先留完言笑佢
都係俾佢hide左

佢不嬲都一言堂唔意外

Coffee個仔個樣鳩啲蝦毛好臭串好西咁

你唔係已經幻想緊蝦仔將來會好紅呀嘛

屌你啦 垃圾臭蝦乾
想營造知性有品味就hide撚哂負評
咁經唔起負評等自己ff 以為好受人歡迎
佢咁撚自我中心 自信心爆棚 無料扮有料既人
我就真係唔會信佢會有產後抑鬱
唔好唔記得佢點樣吊過黎賣餐具
佢而家就係扮無事發生過
下一轉又諗計點cap人水
收皮啦 蝦乾

年頭個陣有睇，不過後面題材越黎越重複就冇睇了
之前睇佢地片成日都話唔夠經費，係經費唔夠定分錢出問題

本身狠愛演得兩個 蛇丸之後先加入 宜家紅咗 有人搵佢地幫廣告之類 但資源問題 所以要兩個做主力 一個做助手 牛排同妮妮就覺得係佢同胡椒做主力 蛇丸覺得咁樣唔公平 宜家應該係 胡椒同蛇丸仲fd 牛排妮妮同佢地不和

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

推一下先

因為佢眼腫 應該要抽脂再縫雙眼皮 但佢冇

好似奇幻潮玫瑰紋身個集

我都係
係咪有得揀比佢審批完先show comment 垃圾蝦乾

開live個樣同ig相差咁遠
Btw佢又開左間ig shop賣bb嘢

佢讀d英文成日讀錯哂
前幾日直播講dumplings 讀左dum-pu-le-en之類
聽到勁un耳
平時live又讀knife
仲要人地話佢就起哂鋼 覺得自己係一定啱咁

其實佢呢個comment係講緊膚色好紅

好似拍鬼片個d BB鬼上身奸笑個下

我覺得係分錢出問題 佢地啲片成本真係比較低 但都幾多廣告 感覺係紅咗之後變咗質

我覺得差不多 都係又肥又腫不用分那麼細

好似林珊珊

屌 真係又幾似 對眼又係dupdup地咁 同埋啲眼睫毛

好似埃及妖后

平時見到啲bb 都會客氣咁話可愛，好Q
但蝦乾個仔仔，真係......起碼係我眼中讚唔到

hannah喺下面覆母憑子貴

Cls痴線西真係有求必應年代幾久遠都搵得番出嚟

台灣youtuber集中討論 (3)

啲KOL係咪真係做得衰嘢多
報應到自己個b咁嘅樣
蝦毛個樣好令人不安

眼超超串柒柒咁既樣

同hagone阿爸好似樣 尤其係眼超超嗰張

同bob叔一樣生肖
今年27

咁恐怖既樣，想唔記得都幾難。唔發惡夢已經賺左🤢

佢隻眼真係好無神 死魚眼咁 點樣化妝打扮都唔靚 氣質問題 冇讀幾年書既mk妹真係永遠都上唔到大枱 拖佢出街盞失禮

又唔同咗樣

😳😳😳😵😵😵
唔覺唔覺佢真係就嚟三十囉喎， 仲係咁樣真係好大鑊……

Polly好似細過佢都成熟過佢好多

叫人into個社會嗰個？

可能呢個hannah覺得佢個仔好紅

Cg完全冇自理能力。。。
唔關年齡事
睇佢煮野食個段片就知咩事
小學生都搞得掂

佢根本就懶同埋自暴自棄 成日拎肥同埋濕疹做藉口 minnie同欣宜都唔會咁啦 佢呢種性格一定要等冇啊Ken先識得自理

我反而覺得好似陳秀珠

Poki dance cover 慶回歸藍絲大絲群組

agger 如果唔係都唔會拖拉咁耐

cls company
一模一樣

點解會有b咁恐怖？

屌 有d野係扮唔到架

同佢個frd Makayla已經好大對比

真呀 唔明CG點解成日著D衫都wear晒咁 加埋佢D頭髮好"嬲優"
去幫襯下makayla都好呀 試下唔同衫
同埋佢係youtuber 唔洗你著得好靚 但都要見得下人喇

Cg可能要啲衝擊先會有動力去改變自己

會唔會佢同cg已經冇扑野好耐 所以先搵sp

笑死poki自己唔笑場果下勁

咁我覺得佢個b唔醜仲幾可愛嘅
可能真係天生老積姐
呢堆相係個表情醜姐

我真係未見過啲咁撚令人心寒嘅bb
Hagone生d咩岀黎
魔星托世咁

啱呀 啫係蝗sue同藍屍jade點扮都冇嗰啲感覺

Cg 又開live
有冇絲打睇

我睇緊

我都睇緊

Me!

+1
佢句 不是直播訓覺
比個ex 睇咁喎

可能
btw點解佢日日都著住呢件衫

佢話有幾件同款喎

其實我成日覺得佢地根本係果度訓
但又唔認

其實得2件

我都覺 所以死都唔認
Feel到佢可能日日逼到ken跌落地

禿蘋又有得賣arzt skin廣告喇

阿ken呢

出去買外賣？

佢張sofa先勁 自己搵幾塊板砌完當sofa

記得好耐之前有一次live cg同觀眾講話ken好耐冇搞佢

佢就真係呃skin喇，
搵佢賣廣告果條友都真係睇黎無乜錢搵其他人
頹蘋一啲貴氣都無，得堆妹豬仔睇佢，
都唔會有錢去買呢啲野啦
睇到佢咁，都唔會想買，
只覺得個呃skin好cheap

連佢都有得賣廣告......

講幾句野就比cg ban柒左 cls

惡到呢

我都覺 呢個呃skin周圍派嚟賣廣告
仲叫埋呢d人宣傳 完全唔想買 真心

做咩佢近排開live開得咁密？

我唯一諗到嘅原因就係想不斷收錢， 但又唔想諗/諗唔到新嘅拍片topic， 所以呢個係最低成本又最懶嘅收錢方法……

講真可能你話疫情下好難出到街拍片， 但係你係間房都可以好多主題拍嘅啫， 你睇下dora拍嗰啲(揾返以前自己鍾意嘅人， 睇人地點回應) 幾有新意……

Cg同Ken都可以試下 諗啲可以係室內拍到嘅有趣題目( e.g.讀haters嗰啲負面comment， 再回應佢哋，etc)， 宜家淨係成日hong Kong TV mall不斷開箱， 真係完全唔吸引囉， 對食物嘅描述又唔到位 (Kiki同May好好多)， 其實佢哋都應該留意到呢半年個view數比前一兩年跌咗， 再唔勤力啲改善，真係 followers都變haters.

佢係咪以為自己hktv mall代言人

你講咗咩

你講左啲咩

我好似打左句：唔好唔開心啦cg

第二句係 點樣比錢你呀 想支持你

已經ban左

轉ac問佢做咩ban我 再ban多次

佢係大撚哂架

而家阿豬阿狗KOL都賣廣告
不了不了，我都係用返大牌
好好奇佢下一條片講咩
噢巴im so sad sad

佢成日話疫情影響到佢地收入
d語氣成日好似想人捐錢俾佢地咁
其實個個人留係屋企變左多左人睇佢地直播同片啦應該
(雖然我唔知實情係咪啦)

咁都ban

吓…… 咁離奇 有錢都唔要？

有咩好Ban

佢真係大撚哂

我無一個ac留到言 我放棄

唔知佢想點真係 共產黨黎

btw佢又un un腳坐住係度
乜都呀ken整

睇我唔須眼 我留言多數都係問佢野/想佢改善

似係我講野 佢覺得我串掛

廢人黎既屌 我問佢 今晚傾咩呀 又唔撚講

悶到熄埋佢

一有意見佢就接受唔到咖啦

活係自己世界

見到佢塊臉都乾特別係額頭位
點解可以唔搽嘢......

灰撚左喎真係 個個ac都比佢封哂

見到真人我一定問佢點解ban

其實係咪果個馬丁ban
佢唔係管理員咩

我唔知啦。。佢整係會覆呢個咩馬丁

屌佢咁樣不如唔好開live

個馬丁係頭號Fan嚟好撚忠實

佢淨係會讀啱佢聽嘅留言

仲要變埋friend

指揮家又嚟啦
咪鳩叫啦 又唔見Cg 自己整

睇都覺得辛撚苦 ，次次都係咁 整係識講唔識做

Ken又係戇鳩 咩都唔識

乜撚野都老點呀ken做咖啦
之後又會話呀ken假

又數住一人三粒

但直播都搵啲新意，有啲特別活動搞下啦……

下下都冇目的，無題目， 淨係齋吹……你講嘢好笑 ，吸引轉數快，有深度好似bob叔個D咁就話啫……

但是Cg同阿ken完全唔係囉,諗住嗲兩句就收錢，乜嘢準備功課都唔預備 ( cg搵啲有趣題目做下資料搜集，好似dj咁都得啩， 又唔使用錢，只不過事前付出時間成本咋嘛)， 點解啲觀眾仲要畀錢呢啲咁冇誠意嘅youtuber？

個武肺愈搞愈耐，佢唔係諗住一路都係咁呀ma? 到時其他youtuber都重生存到嗰陣時，Cg同Ken 唔好怪係個武肺搞死你哋，喺你哋自己搞死自己。

同頭馬fans 圍威喂

金盞花果凍面膜 ～～ 屌依家睇圖仲有聲

我都成日諗點解咁多人俾錢呢d懶人

睇錯咗牛丸 又胡椒又牛排係咪dinner set嚟

每人十粒 唔洗爭 均均真真呀

佢又話呀ken

ken 又比人屌喇 閪口閪面

我屌 我知睇佢地live係有咩睇

睇佢地嘈

我都忍唔住睇左
做咩又就想嗌交feel

啱啱咪有絲打講過佢唔會執囉
話係性別定型 女人唔通就要咁着
佢成日用 做自己 做籍口

得3粒嘅話點分

點解叫得出口叫人俾錢
同個d寫真mk妹一樣

冇啦啦爆人都有

Cg岩岩又屌呀ken

CG又發脾氣？

ken好慘啊

問吓佢要唔要花生碎都比佢屌

諗起佢地扮恩愛一人咬一啖 救命

佢講嘢串就係真性情 純討論
觀眾就係針對串串貢
Btw I know that feel

叫阿ken直接d 想食咪講
佢係咪黎m

仲要如果一有人俾得多錢
果日個live嘅態度係唔同好多
心情會勁靚 唔會屌ken

又話自己唔識聽話中話
ken 比左個機會佢開聲屌

認真 睇過茶樓點心live
點心得三舊，得一舊有鵪鶉蛋
佢地大家都唔想讓大家食
好撚肉酸

見到cg unun腳係度講野 （成個身都震撚埋）唔知點解有啲反感

佢日日都嚟m feel

之前有人留言問佢係咪生理期 佢話唔係

苦主 x2 here
試過有次留言安慰佢都俾佢屌
真心痴撚線

慣撚哂

安慰都屌？咩事

你下次試下俾錢佢即係變臉 雙眼發光

同埋佢成日都勁獨裁又扮到好民主咁
阿ken岩岩唔知想食乜
但cg唔想食
就嘰嘰趷趷講一大輪
之後又加返句 啊 你鐘意啦
然後又質疑一大輪
「下 食得曬咩」
「下 乜乜物物喎」
然後又加句 你真係想食咪食

成撚日都咁loop
撚到閪咁
自己想食就要光速食
人地想食佢唔想就唔想比人食
不斷質疑你
阿ken又會無啦啦改變原意
比佢控制返

好想知絲打你問左咩

最經典都係個次韓燒！！
明明嘈緊但死都唔認係鬧交

俾錢但講啲佢唔鐘意聽嘅野

有冇人試下

生理期一定知 因為佢會狂講自己啲m點樣

記得佢好耐之前 好似打過豐唇

Ken糾正cg懶音 咁又黑面

佢地live睇到好老尷

有人留言紙巾都應該分一人幾張先夠公平
笑死我

講真 我未見過一個有sen嘅人會成日攞呢樣嘢出嚟講同做借口
佢就算有sen都一定係輕度 佢都有正常嘅社交圈子
利申 之前有做過類似sen group嘅服務
平時見佢出街同街外人（餐廳老闆）對答都唔該前唔該後
佢根本就係蝦Ken蝦觀眾 一入comfort zone就大曬

話時話依個當年突然好紅嘅不知名牌子係咪執左粒？
（我連個牌子名都記唔起）

見到有人cm話紙巾都分埋呀嘛 夠晒公平

佢成日都係咁
成日話你鐘意咪乜囉
之後人地真係去乜乜個陣
佢又寫篇論文ban7你

佢平時講到自己有幾巴閉 又鬧人又剩咁
真係一出到街就縮埋一舊

佢根本係典型連登仔
網上兇狠

其實cg live點解會耐唔耐就彈佢喺水底游水個gif岀黎好想喺live 問佢但怕被屌

係呀
有次去食野話人地音樂聲好大
又講一大輪野
話要叫人收細個音樂咁啦
講左勁撚撚先夠薑叫個staff收細
最後發現冇收細
又話好嬲又話乜話物
最後咪咩都冇做

好似係有人join membership 就會彈出嚟

記得Cg之前live 好似好d
近埋d live都有少少黑面
係咪疫情困係屋企耐咗

因為有新既ac 訂閱左？

好似佢地有新studio 就開live
我問啲勁大路嘅野 (關於個studio)
佢就態度勁差咁答
: 唉！！又問呢個 啱啱答咗好多次啦！咪講咗xxx囉！
大佬呀 我啱啱入去點知啲人問過咩

我都有睇呢個直播
佢自己唔敢叫 又係叫呀ken去叫人收細聲

難聽啲講 ken快撚手飛左CG佢

成撚日都係咁 之後黑面
跟住同呀ken講:你睇下d人又問喇

我睇到燥左
擾攘左勁耐
一時又話啊 唔好搞到人
一時又屌好撚嘈
又笑鳩啲歌老餅
屌 個到係sell個啲情懷囉

近排Cg啲live好似少咗人課金
勁多廣告

我記得有個人課$1
佢個下係類似恥笑咁笑咗一吓先話多謝邊個邊個嘅1蚊
心諗 就算係少你都唔係咁當眾咁嘅態度吧

成日都係咁
一有人俾得多錢就偷哂笑咁

Exact7ly
當初好多人笑鳩佢
我就睇下佢咩料
個陣睇就覺得佢啲片唔太差吖 啲人都係笑佢肥姐
就覺得佢個人好似唔錯
有一日冇野做就睇佢個live
跟住求其問一個問題
點知佢態度勁差
個下就覺得
我又唔係鬧你串你
但你咁嘅閪態度答我
其實佢覺得煩可以skip咗唔答
個陣都算係fans
即刻對佢印象勁差
之後都有keep 住睇
就慢慢發現
佢live同片係兩回事
Live 真係閪到爆
佢仲要用真性情去包裝自己
同埋知道佢都27歲
煮野食都煮唔掂
完全冇自理能力
就覺得越嚟越厭惡

我諗極都唔明點解會有人課金
佢有咩賣點？

好好奇 佢地收錢係ac 係公司定個人？

同班忠粉打飛機

直播真係無聊到爆 又冇topic 冇口才 一個成日發脾氣單單打打 一個就坐喺唔識應 入嚟食花生睇鬧交又唔係鬧 其實感情變差 冇心情就唔好開啦 完全係為做而做

應該係個人啦

睇過10分鐘嘅live完全冇內容可言
佢哋做緊嘅嘢 啊豬啊狗都做到

我之前都有入去睇過佢哋直播瞓覺 仲睇咗幾分鐘心諗jm9

佢係懶到極點
睇佢一直都係un un腳乜都老點呀ken做
之前洗碗又話自己濕疹點點點
我明可能濕疹會辛苦
但都唔係下下乜都等人地做呀嘛
但一食嘢就勁快手快腳

睇佢鬧ken or fans

其實Ken係咪新移民？佢成日講蝗語

佢地之前主要收入係咩？YouTube Views?

不過佢之前泰國嘅旅行片都ok，但岩岩睇live就好似唔知佢想講咩，睇咗陣冇癮就熄咗

全世界都要俾佢鬧

Youtube啦應該
佢地live不嬲都冇內容
有時鬧下交 內容就豐富d

其實個直播觀眾人數高嘅話,youtube有冇分紅？ 如果有，我覺得呢個就係唯一佢哋直播瞓覺嘅原因囉……

洗碗可以戴手套
佢唔戴 反而賴濕疹
根本係懶嘅籍口黎

泰國片都好似已經係兩年前嘅片， 近呢一年嘅大部分嘅片完全係不堪入目， 都唔知啲熱誠同初心去曬邊度……

我最撚記得有次佢開直播個主題係玩大電視
玩咗幾鋪都無就話好攰唔玩了
我：？

課金佢地個啲應該係錢多到冇地方用又重口味講真 佢外型又唔討好甚至係難頂 性格又難頂 又冇內容

我而家睇緊佢地剝蛋殼
本身睇完上星期啲酒店片仲以為佢地無事恩愛返
但Cg一有位就會串啊Ken 個樣勁西

睇到忟成日講呀ken 點點點 又話佢港孩 心諗cg咪仲衰 唔撚中意咪分 cg不停想講返啲恩怨 ken 一直扮聽唔到 利申：ken偷食就一定係仆街

仲要頭先話ken屋企人唔從小訓練佢乜乜乜
心諗 你自己咪又係咁
憑咩話人

我見cg坐左係到係無郁過
紙巾都係ken幫佢攞幫佢整

啱啱cg有講咩黎緊可能有段片講佢地之前發生過咩事？
Ken話濃縮啲講就得
Cg就話要講張卡寫嘅野 但又話令佢作嘔

真心想知個馬丁咩人黎
Cg開live 佢一定係度

其實阿ken係其他片(not live)都暗示過cg係呢段關係入面都試過一腳踏兩船， 大家都試過對大家不忠， 真係兩個都幫唔落

其實佢個陣唔係話佢塊臉好紅咩

忠實觀眾
然後變左做好朋友

我都好想知 點解佢咁得閒

cg都試過一腳踏兩船....

仲有邊個好似呀ken咁睇唔開
我知我好衰

邊位ching咁勇

Cg 好似肥左 佢日日咁食 又食冇定時 又唔郁動

叫我依啲毒撚情何以堪

佢地宜家食雪糕
唔知要點樣先平均分到呢

佢坐喺度都喘氣啊陰公

真心佢仲要坐入面 得把口講想做乜食乜 成座大佛咁郁都唔郁 ken幫手都唔會講唔該

d喘氣聲仲要勁大聲

聽到佢講食10幾粒烚蛋果下真係呆咗 好心顧下自己健康肥都唔係自暴自棄 佢完全係放棄人生咁食

溶咗佢用量杯分算啦

當自己老奉
btw佢食雪糕放完入口又攞翻出嚟又放入去
好嘔

笑左出聲

好嘔心，我望住佢含完啖雪糕又拎返出嚟

10幾粒點食...

睇cg係咪挑戰嚟㗎 好奇走去睇吓佢IG 頂唔順即刻走返出去

好想去cg直播留下言問嘢
但又好驚俾佢屌

我都睇到 佢應該睇醫生 係身體俾佢既警號

其實佢最應該減肥
次次食完個飯就話勁飽
之後又食一大堆嘢
好似前幾日狂話自己好飽
然後煮左兩個出前一丁

我嘗試分析下cg心理狀態

可能因為武肺或者ken單野搞到佢好唔開心，然後就自暴自棄禁唔理健康去暴飲暴食去到30歲就...

西到 成日串9啲觀眾 自己公主癌仲好意思話ken 港孩 得ken先頂得佢順 佢仲串嗰啲beauty beggar 佢幾時先明白人哋話佢唔係歧視佢肥 係佢啲性格真係好差

大概5:43左右

*串過啲

邊個串佢？ 有冇開名？

*佢仲串過啲beggar

總之一有人留言叫佢減肥/濕疹食少d芒果榴連/剪下頭髮/係咪係度訓/講佢讀錯字 等等
就會起哂鋼

Get錯咗……以為你話有個人串Cg, 自膠

因為呢個post而專登去睇下cg live

佢地講啲野真係好悶

唔知黃定藍 最近先follow
ig有鬧政府嘅
無咩廣告 啲片幾好睇
睇完想買Factiv

睇翻以前嘅Cg 發現佢宜加真係漲咗個碼

Factiv好用

應該唔係
我見Facebook page仲有更新 只係冇係連鎖店出現

Annie’s way 啲包裝都娘娘地
有果種My Princess嘅土炮味
記得當年個個Youtuber都話好用
同期出片讚 一聞到陣廣告味都唔想買

好似十幾歲嘅樣p咗落個bb到咁
我一開始以為係痴線西改圖

屌咪就係囉 講兩句唔啱聽你就會block鳩你
啲人話佢成日着住同一件衫 佢就話自己買咗好多件啦 又話好多男人都係成日着住同一件衫㗎啦 而家係咪性別定型啊
我心諗佢都痴撚線 話佢成日着住同一件衫 都可以講撚到性別定型

好想係cg到留言俾佢屌 等佢個live增添趣味性

你叫佢洗頭

其實我真係唔明
點解連蛙妹都會有成10萬訂閱
對比起有啲youtuber勁用心經營咗兩三年先有10萬真係覺得好唔公平
產量又唔係高又唔係特別好睇又唔係靚

Sorry我真係唔抵得點解一個咁平凡嘅人都做到youtuber都可以咁快有10萬訂閱
究竟佢有咩魅力求絲打解答

我覺得佢係極度自卑先會咁 覺得個個人都係踩緊佢睇佢唔起 之後就會好惡起鋼鬧同佢意見相反嘅人

佢事實係日日著住同一款衫
人地問佢都好正常姐 乜都要屌番人轉頭
仲有邊有人會同一款衫買幾件
就算係都唔會一年365日都著住啦

一齊呀

咁人哋食住家姐條水呀嘛

黃既 之前睇IG live都話自己會去sogo行街

嘩我今日見到YouTube彈佢十萬QNA條片都想講
蛙妹拍片仲係有少少尷尷尬尬咁 又出片唔密
反而明思出片密 又靚女 又叻女都未到十萬

不如大家一齊入去問佢問題
睇下佢屌唔屌

叫佢幫下ken手 唔好咩都叫ken做

變撚咗外星人啊屌

佢地真係當左自己係專家
明明係9up

可能係特登問
睇下佢地點吹

：又問點解你地成日要講我着同一件衫？？
Btw佢話佢中意件衫所以買幾件

想問佢啲自信喺邊度嚟

要睇吓佢心情如何

試下叫佢減肥 實俾佢鬧

cls又話飽又話想食又唔肯自己煮 本身話想食水餃而家又話叮腸 救命 係咁問ken食唔食 明明自己想食

課金就心情好

課金屌鳩佢

蛙妹好似拍左好耐
睇過蛙姐qna講過係蛙妹拍先既
不過佢d片少到唔明點解可以做到全職youtuber

Ken仲俾佢食好心佢勸下Cg唔好食咁多啦

次次都係咁
都唔知佢飽嘅定義係乜
佢問ken食唔食=你幫我去叮腸

呀ken食就呀ken煮
佢唔食就唔搞lu

救命... 佢打喊露個樣好難頂
我諗「暗」住個嘴會好好多

ken唔醒水 仲未去叮

今日冇人課金佢

講夠外星人未科學家咩大佬

有人cm話點先可以好似佢哋咁咁盲目愛對方 佢又ban咗

邊位絲打留言即刻俾佢del咗

真係共產黨

個個我黎 笑死 比佢放左置頂留言 比佢班忠粉屌到開花

真係一次課金都冇？ 唔怪得之Cg眼瞓到死都唔肯瞓住, 唔係今日個live就白做

有人問點睇痴線西 佢又del咗人個cm

佢啲忠粉都係好冇禮貌

扮咩錯手啊

有冇咁驚
佢同大陸有咩分別
一唔啱聽就ban

就係因為同一類人先會咁鐘意Cg

ming sze
做佢嘅仔女好幸福

辛苦晒你啦

係咁架啦 好似IG個啲MK仔女 都幾千follower 幾千幾百like

日文會好好

所以你見我都無覆過

我知唔夠佢地黎 總會有野屌返你

唔辛苦啦 辛苦CG BAN我幾個AC 我終於有次留到言仲要比佢置頂

起碼有啖好食
又有日式便當
食呢方面我擔心蝦毛多啲

btw cg真係要做吓運動
佢激動少少咁講嘢都喘氣

好擔心蝦毛會營養不良

咩料 個look仲爆過功夫個哨牙珍

今日好似有一個人課金左50蚊
之後就冇

又del痴線西留言

又要估真肉定假肉

有位絲打問點睇痴線西又Ban過
獨裁到你

所以佢應該有追痴線西

唔想答不如無視啦
好唔大方
又唔係直接鬧

Feel到佢好嬲

痴線cg mon到實
我一cm就秒del

所以先唔敢回應

Ching辛苦晒 要俾人Ban AC

佢block撚左我囉痴撚線

佢咁做自己 其實應該唔會care人地點講

Same cls我講連登咋喎 根本冇講啲咩

扮唔知嘅反而冇del

佢係咪過濾咗啲字眼
我用另一個ac cm都冇po出嚟

我係扮唔知果個 都俾佢del

咩字眼

可能係屌佢真係勁獨裁

痴線西 連登

有冇人覺得台灣pressplay簽嗰啲香港YouTuber全部都好撚煩 影衰哂香港youtube質素

嗰個家姐 日日都Netflix煮野食 講下無聊野又一集 一係就同其喺pressplay嘅人一齊拍下啲廢片 九唔搭八兩個人完全冇關係 係屋企都叫做vlog

仲有咩餐肉 agnes yue MIHK全部都簽哂pressplay

就連個經理人黃可樂都係咁 係屋企煮個飯就一條片

係 佢地係黃 但為拍而拍 好嘔心
睇到煩

利申:全部都冇sub

我冇事

再留

咁快就整咗過濾啦?!

好似個咸濕伯父住喺個bb身體入面
係咪似夏子康

Agnes yue真係

用同音字就出到冇過濾

又del喇！

基本上 睇唔show出黎既留言 正常就比佢block q左

佢今日心情好好 冇屌

有人留到痴線西!

乜都del
大陸政府咩大佬

黃可樂係第一次試呢type嘅片
我自己都覺得麻麻
可能睇慣佢以前啲vlog
但係其實呢啲片真係有一定數量嘅audience
韓國都有幾個youtuber 專拍呢啲

我反而幾鍾意黃可樂啲片
但嗰個agnes yue真係好乞人憎

又扮睇唔到

佢自動當睇唔到

洗鳩佢

黃可樂屋企vlog流程：
煮早餐 prep lunch 沖咖啡 WFH/返工 同事對答 ootd 買餸翻屋企 食飯 完！
岀咗同多條 條條都一樣 想逼死邊個！

我遲早又俾佢block

佢係同政府一撚樣

大家一齊

一陣過濾埋

一齊扮唔知再討論

Catgirl開梗live

洗唔到架 佢秒ban

問佢痴西係咪係Netflix睇？

屌笑撚咗

又del

咁快手

笑死 救命
佢地繼續扮睇唔到

佢係咪笑緊呢句

勁快

佢哋笑呀

佢冇del我果個

有冇人send去live

句野講咩？快到睇唔切

抄韓國 on do

你send笑死

問cg 痴線西係咪係Netflix睇

兩個agnes boris同mihk成員個人channel
尤其係agnes yue 又樣衰又冇內容仲要比帽人戴
boris我真係唔識欣賞佢個樣 完全唔覺得靚仔 行為又戇鳩 係editing幾好

問佢痴線西係咪netflix睇

佢係笑緊

啲妹妹仔最中意睇呢啲 好chill咁呀嘛

俾觀眾屌喇

邊位絲打

邊位絲打叫佢減肥

佢地成班悶到仆街，咁多個好似同一條片咁
你今次出完呢條 我聽日出呢條咁 無限loop

係個主角唔同左咁 睇多兩眼都要熄

屌 有人問咩係lihkg

cg應該勁燥底 但又扮冇嘢 笑死

熄live之後一定會發Ken脾氣

隻貓女想點 秒del完cm仲要勁係度鳩笑

Bbg呢個咩留言 即del

中共呢個留言 笑撚死
又扮冇嘢

俾Fans屌 話引戰

咩唔好激親cg 要喂飽佢

我都鍾意黃可樂

Cls食咁多腸

又話ken屈佢
明明係佢平時自己狂數住一人幾多粒
btw又話唔肚餓

好on9

其實點解會有人睇cg仲會課金俾佢
同俾錢養個廢人有咩分別

雖然佢黃 但係完全冇興趣睇佢
我係真心覺得佢好核突
肥唔緊要 但是佢係肥得好核突好污糟
仲要懶到仆晒街 淨係識得攞濕疹做藉口
有病又唔去醫 咩都唔做
啲性格仲要閪到仆街
絕對係一個乞人憎嘅死肥婆

利申 一條片都未睇過 淨係見到連登啲cap圖
已經冇興趣 加上痴線西形容佢嘅行為

其實點解要去搞CG live
佢份人閪又無呃到咩人錢
真心唔明 你地直播左已經幾頁
無人有興趣

俾cg鬧喇 話唔知你地想點
又del

嘩屌又食過 半大包腸仔

我聽到cg話: 不如成包食哂佢

我屌你，個包野 我可以食成個星期真係身體健康

feel到cg勁嬲但又要扮冇野係到笑

唔肚餓都食到咁多

係應該就嚟爆

唔想再睇CG live講左乜
del左乜留言 係度直播咁講有咩意思

catgirl直播討論區

大家入嚟傾

無事既 大家冷靜啲 唔係就同cg一鳩樣

有個post專門討論都好d嘅

唔明點解次次都著件，明明上次開箱買左好多衫

佢係衰在del人cm同ban人ac
之前已經有絲打講過
就算安慰佢都畀人ban ac
一言堂 冇人主動攻擊佢
畀建議佢叫佢注意下身體健康（呢個明顯冇惡意）
佢屌返觀眾轉頭

已經好多頁收手啦

完全係快問快打
互相客串但係d嘢感覺一樣 好悶
講埋曬d人生愛情觀又唔覺得好有好獨特見解

睇返絲打po d圖先留意到CG左上角有payme支付寶, 大家點睇youtube直播放埋課金方法
純粹問下無惡意

睇你地講到cg情緒咁大起落
小心激到佢爆血管好危險

有個人擔心cg健康之後比佢啲忠粉串好痴線關心下都唔比

救命點會有咁大份嘅bb

錢行先囉，咩呀 cg話咩就咩 唔好理咁多

catgirl直播討論區

絲打可以過嚟傾
廢事騎劫痴線西啦

10幾粒....

今日睇返佢啲舊泰國片，佢地叫左一人一碟嘢食 cg狂食ken個碟應該最少食咗3分1碟

我最近都鍾意睇佢有啲bethni嘅感覺 好斯文 有做功課嘅推介 唔似其他begger

唔通問痴線西係Netflix有冇得睇個個係你

呢類型太多好過佢地台灣個kelly啲vlog嗰啲 同埋netflix推介都好熱門 根本冇必要

我有冇睇錯 咁都1.3k人睇。。點解要咁樣浪費時間

睇都唔係重點
仲要課金

關於catgirl嘅 大家嚟呢邊啦

catgirl直播討論區

笑死我好mean呀

悶到飛晒 洗唔洗講30幾頁cg 唔係個個想知

好耐冇見過佢
之前佢同cherry tao個班好friend

如果係蛙姐雲西一定比人駡

我都係 全部飛晒黎睇

由第17頁到第31頁全部都係cg live既野...

Pressplay 連apple oi都簽 個餐肉又係好早就簽 係咪有咩關係 好似出第一條片就已經係簽咗 但完全唔知佢乜水
點解台灣簽嗰啲大部分都高質youtuber 黎到香港簽一堆垃圾

牛排依架成家都做YouTuber拍片 但啲片內容又勁廢勁無聊 好似boris佢哋咁 一見youtube好搵就冚家一齊做

屌 一模一樣嘅

佢有係自己channel覆comment 講過話如果一件tee好著 佢會買十件返去著

以前未睇過佢啲片又見佢黃
會以為係啲人賤mean而鬧佢
但睇完一次live就覺得佢性格好差
利申：有時都覺痴線西痴線，但痴線西鬧佢係鬧得好啱

呢個都應該黃
我睇完佢就走咗去買Factiv

唔識佢，但睇到一半覺得有d悶，熄咗
點解要睇個同我生活一樣嘅人

香港少model行/行到呢種風格掛
非主流反而多job過佢本身(?)
可能agency迫佢轉/佢自己中意

skip晒cg嘅嘢唔識佢 不過睇大家cm覺得佢係相由心生

淨係聽你地講cg啲野
又大食 EQ低 成日發脾氣
外表又唔係好
其實都係件極品黎
有仔 都算奇蹟

CG拍片同開live真係兩個人嚟 CLS
性格真係閪到爆
呀ken快d狠心離開佢

成個channel淘寶片

仲有簡體字幕
留言睇到呢句即刻去dislike所有片

個cm都明顯

藍c就上翻大陸專用嘅youtube la

下 餐肉簽左pressplay??我以為係肥姨姨 fd咋wor

佢係咪改左名？ 之前叫cat fung? 而家叫Jen

想知點解個個關於佢嘅留言都4-5個負皮

佢大學個陣真係幾靚，mix feel，記得佢男朋友都靚仔，但唔記得係邊個

印象中佢上年就簽咗
上年7月po啊滴滴妹合照 應該因為同公司啦

我諗應該係肥姨姨簽左 再介紹埋佢簽 肥姨姨影片簡介都寫住合作邀約請洽pressplay

其實我都覺佢介紹啲野幾好 又貼地

聽佢講野幾舒服
評價啲product 講得好詳細，真實分享咁

好唔好用

點解連呢d都拎出黎講

完全嗰明ken點頂 佢係M屬性？
衰d講正常人無論外定內在都頂唔順

因為佢唔夠靚掛
利申 成日睇佢d片既
同埋佢係一個肯聽人講野既youtuber
之前我同佢講嘉丹既cleansing balm第一個成分就係礦物油
佢拍片都即刻講番 叫人小心使用

唔係黑心 而係佢咁搞法 真係好快死 都唔講靚定醜 佢又唔健康又唔戒口 分分鐘三四十歲就糖尿中風心臟病乜都齊

不過可能正正因為咁所以覺得佢更加貼地
見佢介紹小資女衣物/袋都唔錯，真誠過出名個堆先（例如南瓜屎盤）
同埋覺得佢把聲聽落都幾舒服

studio?
開嚟把撚啊

蛙妹又柒又mk
依家d人鐘意呢type？

有條理有系統
講得出點解好點解唔好
factiv佢都有講出一個點
ig就全部好評 但評測既評價就唔係
覺得ig有堆友成班都圍威喂
一個人話好就一堆都話好

邊堆人圍威喂？

會唔會係2姐妹想搬出去住呀

人地惡過中共架你勸佢減肥小心佢ban 9你 琴日有人叫佢分享吓維繫感情心得都俾佢del

youtube一定勁好賺拍埋啲廢片都有錢租studio

香港啲YouTuber會唔會一係就簽雪姨一係就pressplay 剩低嗰啲冇

死藍絲 臭雞咪撚學人用YouTube啦

佢都唔銀似香港人
好耐之前未有痴線西講佢，
開過一條片睇，見到個標題咁陸味，
已經無興趣睇落去

靚咩咁多人鐘意

Same

究竟做ytb幾好搵先可以租埋studio
但佢開studio有乜用

普通𡃁妹樣 有乜特別

屌想推佢出公海

有冇人係譚杏藍年代？好似司徒夾帶嗰啲公司咪幾好 宜家嗰啲人鬼五馬六

放佢啲u記Tee

應該唔洗好好搵都租到啊 見ig得幾千人follow嘅代購都租到 其實都係幾千蚊一個月

佢出啲貼紙都大把人買

嘉丹啲評價好兩極唔知買唔買好

其實kitling真係好柒
片又冇內容

觀塘租個300尺連廁所studio都係差唔多7000蚊
葵涌個啲仲平 佢賣下貼紙都已經夠俾租

應該係ig啲reviewer

頂
笑到好辛苦 點解可以一樣樣

仆街 好似

mask ok既 護膚品可以慳番 個人認為

exact7ly

途人唔知係咪掛住拍拖 所以冇客串

雀斑妹

19歲就咁殘

雪姨嚟

雪姨都好似

有冇人覺得佢最近個幾條片都好悶
堅係悶到唔估做乜咁 又廣告又成
但佢以前d vlog都未至於咁差

個樣好老好怪

悶到抽筋
最新果兩條片悶之餘仲要佔一半廣告
基本上成個人連埋D片都劣咗好多

𡃁妹???
唔知佢邊位我以佢30歲起碼

呢個唔係雪姨咩

但班reviewer真係好煩 成日洗板式sell Lookfantastic啲野再叫人用佢個Code
Unfollow哂

2個曬駱駝

最近都有睇佢 覺得佢講野好斯文幾有氣質

雖然唔係特別靚女 但佢d片拍得幾用心 會做足功課先拍 唔似芊芊個d一味淨係識得話好

Pressplay專簽垃圾youtuber

未送到黎

笑左 連K11 Musea 都唔識讀就幫人賣廣告
讀左k11 妙思

諗住follow support下
點知見到佢推薦skin need個chrsital leung就不了

冇廣告都唔會出片啦

我啱啱都睇咗呢條片，佢又唔會好似蝦乾咁專家上身，個tone聽得舒服

呢張相影到gordon好似郭晉安

其實好多打工嘅都會同人夾份租個工廈單位做私竇 得閒上去hea下咁真係唔駛搵好多就做到

愈整愈出事

個鼻同人中好長

就算話佢黃又好乜都好 我都睇唔落去

佢前一條片sister tag一開始咪扮brain che既
雖然明知佢係扮 但佢啲神情呀嘴臉真係好撚八婆扮到好撚傳情好想一拳中鳩佢

尤其是係佢離家出走囉個句

成日望到佢個妝都覺覺豬眼底白色個兩點唔知想點 佢兩姊妹着衫真係好柒 仲要成日懶有style咁 講多句 其實娃妹唱歌都唔好聽

*覺得佢眼底白色嗰兩點

我曾經follow左toxic 3日，佢由朝早分享水晶到lunch食乜，再呻番工辛苦，到夜晚就影自己食乜同浸咩浴，一日幾十個story真係痴撚線。加上冇限lookfantastic同嘉丹既code叫人用，分享自己啲事都算，係咁叫人用佢個code煩到嘔最後忍唔住unfollow左。

真勁多story 又悶 飛都飛到手軟 差唔多日日都係分享同一類野

搞神馬有簽台灣另一間細嘅經紀公司
馬田本人唔知有冇簽到

最憎佢細佬 之前話做YouTuber係小丑 又話所謂haters係狗 結果自己一樣做小丑

佢地好似都有mon po
希望佢地見到可以收下手
洗板叫人用code 真係極度煩

似呢個喎

話口未完

上面個Bee Wong未聽過 但factiv條片講野幾清楚好似唔錯
見佢3個月前出左條前世回溯既片
dora 2個月前又出左條前世回溯既片 咁橋既

認真問，應該點讀
個商場行美術館主題以為想食museum頭兩個音

仲成日又要分享又要嫌人煩叫人唔好問 心諗唔係你d viewer邊有人用你d aff link 你又邊有咁多禮物收

類似 妙思牙 個A係有音 唔係海果個sea咁

Toxic收Astalift 試用話紅色個支Toner佢混油肌夏天用都清爽
我都係混油肌
個陣又係日本就買咗
點知跟本就係笠
佢講嘅收毛孔都唔見有功效
好懷疑佢係收試用先咁講
我諗係較乾嘅熟齡肌先會啱用

一個廣告最少收一萬啦（有一個KOL話佢一個ad有一萬）
睇返ig YouTube都大把廣告 真係fatfat

barking dog

睇過個ig beauty reviewer又係係story呻自己啲post唔夠人like 仲話好frustrated
話無人like就唔會再寫
其實佢地又唔係full time reviewer
佢地有正職有收入
得閒有下合作賺下零用錢咁
做咩講到你人like佢地嘅post係欠左佢地咁啫
佢地要咁多like又係為左廣告合作啫 咁不如去拍Youtube仲易啦

即時unfollow

勁多ig reviewer都係咁推嘉丹
story拍埋片講點好點好 又邊樣嘢好用 日日都N個story 睇到反感

無人*like

我都unfollow左toxin, 佢係有d煩.......

Agger 中意佢地三姊弟一定係00後

佢扮到好撚尷

佢近排成日係蛙姐d片到講日文 好突兀

想講佢啲態度其實係麻麻地

啲手指勁肥

仲要聲畫唔同步，賣廣告賣得咁冇誠意

佢有兩三個youtuber friend
Gemini, nokl, hiuching

呢個又邊個嚟 見到啲牙都唔開胃

絲打下次cap圖可唔可以cap返個ig 名呀
齋睇樣真係唔係個個都識呀⋯⋯

Agnes Yue
sorry

講真 我所期望既reviewer係講真心評價 而唔係收一堆產品 再照住鱔稿左抄抄右抄抄咁打一堆評價
咁樣同班垃圾KOL冇分別

有時上IG 想follow reviewer係想知道 某啲產品嘅好用/唔好用先決定買唔買 屌大家都收禮物 講埋同一番說話 我仲撚使睇你地咩

有無人有follow ma_cheung
想睇咩樣

條友又jm9

怨婦完未

勁似啲小學生有中二病 少少事po哂ig 9叫

到底認為自己有幾清高 先會打呢埋嘢
你哋啲女 你哋班香港
你呢啲所謂 YouTuber 紅唔起就屌呢度屌嗰度 真係好肉酸呀
嗱 冇提到你係黑鬼 sor 係黑人㗎 唔好嬲嬲

佢唔係黑人 係啡鳩

呢個我覺得ok

個youtube廣告第一下睇以為係崠個女

仲要勁煩 佢地好中意互讚互tag
連iger之間都要幫對方賣廣告
痴線架

最好笑係至高無上嘅Zain 喺香港冇啦啦乜都冇做都畀人笑係啡鳩 蝻嘅時候 竟然會好嬲 仲會瘋狂po story Whyyyyy

佢真係attention seeking到唔想再理佢

頭先見到有人留言話佢皮膚好

仲要話嘉丹唔好用就反咬人地唔識用

佢無左佢條仔係咪就無亮點

我都見到條友係咪睇144p

邊個咁惡死

又要講一句 Grow Up‼️

人哋未grow up 絲打你小心hurt親佢 要叫蛙姐教下佢點擁有強大嘅內心

多謝你馬上去follow

開黎放部畫柒蛙嘅ipad

我都覺，比較鍾意睇佢同PB sharing

估唔到佢得24歲 以為佢25up

我睇開呢個

不過佢而家去咗澳洲，已經無咁relevant

Pb sharing 落filter 太重手 睇唔到皮膚質感

好樣衰
似30

呢個咪上次個紋身女個ex

成日扮嗲定唔知真嗲真係搞唔掂

成日repost人地個post 洗板

好彩仙仙最好朋友唔係答蝦乾!!!!
仙仙同Mui Mui係好好既組合，兩個都睇得出好善良&真心交友👍👍
希望仙仙快d睇清隻機心蝦乾!!!

係讀k11妙思牙 個名係museum同希臘女神合併=musea之類 (利申:前員工

反而覺得個度最好笑
其他成條片都好悶
明明記得對上一個sister tag我覺得幾好睇

同埋佢肥肥地得黎冇肥安咁乞人憎
利申 今日見絲打講起先睇佢片

話說後援會去左邊

以前見到會禁入去睇
而家直接skip

我想問有冇啲混油皮 reviewer可以睇下

我都有！

認同 所以我無follow
但pb sharing都係其中一個會俾toxic果堆tag既人
所以偶爾見到都會㩒去望兩眼

pb tg group成日有花生
覺得佢都算係道德撚

不過單純寫文黎講
佢算有heart

Factiv有咩野好用！！想試

想講佢無論條裙 個髮型同個妝都唔靚
個髮型好累贅好污糟
總之就唔會用靚去形容佢
愈黎愈大陸feel

個pat 陰好似好油咁
如果佢正正常常拍片咪算
又要酵素又要skincare

同埋點解佢死都要剪返齊陰？

係仙仙隔離，氣質差勁遠
btw 仙話最近既煩惱係同友誼有關，唔知關唔關蝦乾事

d tg group

以前就覺得仙仙個樣好怪 睇落左加埋佢個性格會覺得好順眼 可能係相由心生

Sorry 又邊位嚟?

係丁丁個D表情真係睇到人好尷尬
個D大笑樣真係好撚柒
笑到成塊面那埋一舊 d牙又核突 塊面又方
Pat陰又油
仲要成條片都係咁 同佢個Fd老母彤一樣扮真性情
條片係屬於仙仙先睇 唔係根本唔想見到呢條mk妹
其實佢好唔好意思叫自己做Beauty YouTuber??
唔好意思佢真係好樣衰 特別係有表情個陣

唔識佢
都幾認同好多kol youtuber開live扮大人講到自己好有歷練講道理好尷尬

下
你係咪認錯人

咁爆？你係幾時睇到？ 我follow左佢ig半年
無見過佢係咁出文宣但就係share新聞鬧下政策咁

下 大陸人 ?
我記得話long d
但我以為long d = 係外國

我買咗佢支精華，去暗粒，我參考上面條片講

乜原來有拖拍
想知details
真係大劣人黎?

唔係鬥黃
不過想講呢個濕鳩政府 無論黃定藍都屌緊
所以唔係鬧下政府就係叫黃
最緊要係有冇支持手足同光時五缺

利申 一直都希望發掘多啲又黃以好睇嘅YouTuber 忍夠屎盤 蝗丁 南瓜 蝦乾呢啲一無是處只係識呃人嘅廢柴

佢拍親啲片9成都係廣告片

好用 好好用 真係好用
超好用 呢個好用

呢條片真係嬸嬸在我腦海裏

又冇資訊性又冇料
真係唔知憑咩撈到風生水起

冇記錯佢a0㗎喎

真係 之前對佢都冇咩感覺 睇睇下覺得佢真係真心對人好

Sorry high錯制
唔推返

以前都幾鍾意睇mk丁
覺得幾好笑 依家不了
啲片又悶 覺得佢冇咩心拍

我第一個接觸既化妝youtuber都係蝗虰 以前覺得d片幾好睇 同埋痴線西咪有條片係講譚杏藍之類d女人杯鳩虰虰 所以覺得佢好慘
屌但係之後d片越黎越無誠意 條條廣告片 乜都話好用 真係自動unsubscribe

咁樣睇好有小儀feel

之前live 話iris lam 介紹左男仔比佢 ,
之後一齊左 但long d
不過太詳細唔知
因為佢d live 有d 悶 聽聽下熄左

見佢同wing一齊拍個條片都有講long d
不過真係唔知男朋友係大陸人

唔係話同事咩？
不過我都記得係大陸人

以前對麻麻cyn 覺得佢好小朋友咁 而家睇耐咗覺得佢個人真係無咩心計又幾善良

條仔係大陸人 = 港豬？

個次live喊係講緊同屋企人唔同立場喎

我一路有follow IG 不斷有repost新聞

果個kitling 除左白之外都真係普通到喺街隨心搵個女仔都靚過佢 無特色 依家d妹妹中意呢d？ 利申 以前細個睇大佬b hanatam

睇完呢條片個人覺得啊me幫kitling化嗰妝都幾麻麻

兩個拍埋一齊kitling顯得好老 好似人乾咁
冇記錯佢得廿三四歲？想像唔到佢過多幾年會點

Sell嘅所有野係佢身上都好冇說服力
護膚品 Facial 啪骨 箍牙

之前有follow佢 但成日成班人repost啲無聊對話 然後嬲得滯就unfollow

樣唔掂棚牙唔知想點
學人sell beauty 皮膚差隻腳又粗
教人穿撘又老土到呀婆咁款
真係有眼耳口鼻都可以拍片
求其mk揾條女都好樣過佢唔少

覺得me chan化啲妝都好一般

但呢個醜左d
黃都唔想睇

荒佢做唔少呢d八婆野咩
之前又同珍珍笑鳩elaine
同雪姨有條片串隻屎盆
有part仲話自己最多嘅係錢
咁有錢唔學下呃ki租屋俾屋企人
自己就搬走嘆世界 要呀爸呀媽住
屋邨 點襯得起富婆虰

下係咩 早兩日都仲見到佢share新聞
屌手足就唔知 果排人人都好忙無印象

popo真係黑到農民工咁 連啲手掌腳掌都係黑應該唔係曬黑吧

[url]

[/url]

因為痴線西+支持黃youtuber先去睇Balu
發現佢啲片真係好好睇好多元化
好中意Balu 已成打手

之前有睇開
睇住佢暗示自己前線叫絲打都要強身健體保護自己至佢後尾出黎教埋班開埋鋪再話自己唔會再出關於香港新聞post

但同大陸人拍拖真係接受唔到

成班人圍喂餵 我都無興趣睇
班人好想出名 一有多少少follower又有公關品收
之後變到又好商業化 中左幾次伏unfollow曬

jade成日影popo 兩姊妹腿張開 雖然係bb姐

話說佢地最近成日同popo講英文
聽落同賓賓差唔多level

成日話自己黃色經濟圈國安法一出左就割

佢之前d post都會tag黃色經濟圈，宜家仲有無tag我就唔清楚

Ding ding新片好樣衰
塊面勁大 一笑就現真身
平時啲相應該真係p左勁耐